有咩垃圾得過3？

mtr 8成收唔到
食食下野得返1格乜都load唔到要用m記wifi上網
出完lift之後個3分鐘都係冇信號
就連係屋企都收得麻麻地

我仲要簽左兩年約
真係on9中既on9
希望各位巴絲引以為鑒

有冇平平地cut左佢既方法

CSL

老老實實打電話上去叫佢改善登記地址既接收仲好啦，仲要講到明簽左2年有排用

3台 3G無限上網 廢到嘔仲有一年啊

4G都係垃圾

Csl

你係咪3 G 我4G 好順喎

肯肯定你行緊CA

咩係ca ?

要捱到下年8月 mtr收得好廢

4G+ 同時收2個4G頻，廣告誇大叫4.5G
中文名應該係「載波聚合」

係咪 佢聲稱係4.5 G
以為即係平時d 4G

部機同時收2/3個信號，點都唔會個個頻都多人用，一定有個基站冇咁多人行得順

0 1 2 《 3

我都上網research 完
咁岩我又係用緊iphone7
support 佢隻4.5G

屋企有CA,同頭先差好遠。。。

CMHK

補返屋企既link

成日搭鐵嗰陣上網都好撚慢

Smt 啫係幾錢？